美國唔見左，香港人仲可以點自救？？？

之前美國選舉果陣日日屌侵班左膠呢？李柱銘呢？你地嬴左啦 麻煩出下計仔救香港啦

楚雖三戶，亡秦必楚

全世界社會運動都有高潮低潮，當年支共都差啲畀國民黨收皮

移民 香港無得救

無架喇 扮住三年港豬
等自己好過啲
三年後先寄望下下屆美國總統選舉...

用民意授權建立流亡政府
用流亡政府官方身份逼外國表態
同時香港人大規模走資走人
逼中國鎖關，強逼西方攤牌

三年就算喇 都唔知有無條命仔過到三年

認真 冇

走唔到
要留係度做狗不如直接開槍打死我好過

首先要搶佔國際版面，先可以倒迫軟J登

唉，Trump 在位都俾人舞弊到咁，不在位時仲可以期望啲咩

你會寄望兩個世界最大經濟體會因為香港民主前途而開戰，會唔會一開始就高估同錯判？

李柱銘支持拜登
求仁得仁

咪係
美國梗係join埋共產黨
一齊欺壓全世界吸水
反正民主自由只係門面野黎